可否開個新台叫"戰術台"

見啲學生哥無端白事街上面被人打到PK，呢個台係討論以下話題：

搏擊技巧
搏擊體能
自衛策略
護具(當然只講合法用品）

入得呢個台討論嘅人應該要好清晰條界線，唔合法嘅唔好講，但如果合法，一樣有可能有好多嘢唔想班黑警上嚟收料，例如教人自己屋企裝個cam去邊個隱蔽地方，當然唔會想人知啦死蠢，有基本智商就知有咩唔應該講到明

又開 開完咪又係好似world台咁 又多一個死場 喺時事台討論咪算